民建聯正仆街！

小妹住公屋 啱啱比門鐘嘈醒咗 我屋企個廢老就開門 由於公屋細 所以我聽得一清二楚
:民建聯 ：廢老
：你好呀__太 我民建聯㗎 投咗票未呀
：投咗啦
：其他屋企人投咗未呀 因為而家告急呀 好多曱甴喺票站呀 如果其他屋企人返就快啲叫佢哋投啦
：哎呀
：咁我唔阻你啦 記得叫佢哋投呀
（屋企人除咗廢老都深黃 啱啱問佢哋都投曬票）

上門拉票已經仆街
有民建聯呢啲垃圾咪有曱甴囉

P牌照推呀 屌你

P牌推唔郁

絲打我推你

唔緊要
民建聯最後都輸咗

輕輕一推

評分：1/10